[突發] 吳綺莉涉恐嚇女兒被捕

(星島日報報道)女藝人吳綺莉，繼兩年前涉打女被捕助查後，昨午再因女兒報警，聲稱在銅鑼灣寓所遭母親出言恐嚇，再次被捕帶署助查，由於涉及知名人士，警方對案件甚為重視，交由重案組跟進調查。
現年四十四歲吳綺莉，與十七歲女兒吳卓林，同住大坑一私人屋苑單位。現場消息稱，昨午二時許，吳綺莉勸喻女兒服用皮膚敏感藥被拒，與女兒爭執，有人情緒激動出言恐嚇吳卓林，並說：「唔係你死，就我死」。吳卓林返回睡房報警。
數名男女警員到場調查，以涉嫌「刑事恐嚇」拘捕吳綺莉，後將她帶返灣仔警察總部內的灣仔警署助查，吳卓林亦應警方邀請，協助提供事發經過及資料，案件由灣仔警區重案組跟進。
至昨晚上八時許，四名男女重案組探員帶同吳綺莉重返大坑其寓所調查，逗留約一句鐘離開，其間吳綺莉戴上口罩，由一名女探員搭着膊返回警署。
洋名Elaine的吳綺莉，參加一九九〇年亞洲小姐選美獲冠軍進入娛樂圈，曾拍多齣電視劇及任節目主持。九九年誕下女兒吳卓林，兩母女相依為命。二〇一五年三月十四日，吳綺莉曾因涉嫌打女兒，在大埔寓所被捕助查，她其後無條件獲釋。

個老母俾人拉左, 邊個搵錢養佢??
有冇腦

唔係你死就係我死都叫恐嚇？

會唔會係個女想痴落阿爸度 (因為阿爸有錢)
所以要拉自己老母

個女好慘

邊個係阿爸？

成個男人咁

坐左幾耐?

陳港生

你睇真啲個鼻

好撚無聊

元樓

去跟返Jackie啦

其實陳生有無承諾照顧佢
利申 坐緊監

陳生：乜我有個咁既女架？

根本個女出世就係悲劇

潛台詞:你只係一個我生出來用來屈世界巨星錢既工具咋

發夢見到話會出錢養
但條件係成世要係內地唔可以返黎香港
吳返左黎香港後好似就斷左水路
要吳自己養

跟返房生，除時俾佢食埋